發夢自己做護士

大家保重

你登記完阿蛇禁禁個電腦唔係一樣拎到病人資料咩？

推

總之緊記無時無刻都要問清楚點解要拎料

push

Thx

唔係新料，一早睇過
黑護有心要玩嘢都唔需要你張卡，直接交畀黑警都得

朋友做救護員

佢話:

救護車例牌會拎你身分證登記

但你可以拒絕出示/話唔記得帶

另外佢哋會問你點受傷

你點講佢就點寫

例如: 屋企整親，想自己去急症室但封哂

路去唔到先嗌救護車

最後

救護員有藍有黃

唔好信哂佢

但佢哋啲程序好死

你點講佢點做

所以堅持唔比身分證/作第二個受傷原因

佢都係照做

大家加油

收皮啦醫畜

無帶

Push

係就好啦 最好搞到佢轉行